唔 好 影 相 啊 ！

唔該見到傘陣出現就自動自覺唔好影相
我見有啲係同路人着曬黑衫都舉手機影
你知唔知會累死幾多人啊
如非影狗影藍絲唔好影相

至於果班花生友/大陸客, 大家見一個阻一個, 上前擋住佢鏡頭